我條女大我七年 你問我答

樓主幾歲？
有冇諗過結婚生仔？

18
無

我女朋友都係大我七年
但相處上佢重係成個小朋友咁發埋啲小朋友脾氣
你果個會唔會咁

利申 : 我25 女32

我果個都會
但係我有時都扮得意氹佢

有時我都會扮下得意或姐扮ON9氹佢
但有時佢真係發脾氣太密
俾佢發到我個人都好燥底好難頂
初初拍拖之前諗住佢會大啲年紀可能會比較姐姐啲成熟啲
點知重衰過我已前果個 ...

我女友都帶過我 今年結婚

大

幾多年？

你地鐘意對方乜野而一齊?

13 年

點識？

boss

AGGER
利申 都係大七年 差唔多歲數

一心諗住搵到個年紀大啲既人
心智上應該成熟啲唔會再咁任性
點知又係同啲小朋友一樣
真係俾佢吹尻脹

有法國總統影子

真心大13年 但係觀念上完全無問題?
家人一開始係咪極力反對

嘩巴打外表上冇大分別咩?佢咩吸引到你?

30歲老婆已經43

性生活夾唔夾

年紀同成唔成熟真係一d關係都冇
反而年齡同心智果種反差係仲撚難頂

我當佢sp
佢話中意我得意同靚仔
仲有我日日煮飯比佢食

上網睇到有人要分租單位
我租左

我仲日日煮飯佢食

十分夾

30+既女係咪好淫

中意點扑佢？
有冇玩刺激野，eg 口爆,野戰之類？

我本身以為年紀大啲經歷既野多啲心智上會成熟啲
點知原來唔係

佢25 我唔知30+

佢唔肯含
但叫我去沙灘啪 我唔敢

18歲打算點養個25歲?
25歲都係時候結婚

幾高

咁無得輸啦

同一屋簷下果隻？

係咪特別淫?

無打算同佢結婚

同我一樣高 175

但自問真係唔靚仔 正常樣

本身租間房 而加我租間房變左雜物房

條女索唔索先，樣同身材點

係

唔索
介乎於正常同醜之間
身材可以

咁搞到佢慶哂再迫佢含啦

咁基本都唔做

係咪好多水好易濕

點識

你都幾仆街下

搞到慶佢唔比我停

係 噴泉

樓上講左

我都覺

你係咪谷精上腦？

似係

18就自己出黎住？

可唔可以一齊？利申19 靚仔

有冇同佢奶閪

我都好想同屋企人住

無 初戀個閪奶過臭到仆街
之後咩閪都唔奶

沖完涼先奶冇味架
不知幾正

個個唔同
我都奶過臭又奶過冇乜味
呢d天生

我男朋友大我7年

FF夠未啊柒頭

真係成熟會揀個細路咩

我20有5 話大唔大話細唔細
但一定唔係細路 當初佢肯接受我係因為覺得我有安全感同成熟 點知而變左佢先係細路

Hehe

Push

樓主點追 詳細小小

我先
小弟係最後一屆AL ge考生
考試咁梗係要溫書架啦
溫書梗係要係屋企溫先溫到啦
咁係條女屋企溫書就更加事半功倍 （E家已經係ex ）

我帶齊書同埋dom，興致勃勃咁去ex屋企。
上到當然有溫書啦，咁溫到肚餓就煮野食啦
ex叫我煮腸仔蛋面，但係咁啱雪櫃無曬腸，咁ex就食我個條啦
正當我地係房度激戰時，ex又好大聲，
”叮噹”
我地即刻著翻衫，我拎曬所有野企係房門後。
ex去o左開門，係uncle黎。
點知uncle入o廁所去大
我007上身，用忍者般o既步法跳出屋企門口
就咁避過一劫

一齊住之後日日咸豬手佢
得左
慢慢黎

佢今年Master畢業
我得初中畢業

嘩 竟然咁都可以相互到

租金是一天性交一次

我都想
雖然天天都性交 但都要交租

佢父親係中國賣鋼鐵